好鍾意professor powpow

佢好得意
啲懶音好傻
傻瓜powpow

垃撚圾 聽到都反感